有冇娛樂台手足可以幫手重寫梨泰院 class個結局

可以既話由4年之後開始重寫...
個綁架結局真係唔係幾接受到

睇到第10集
希望結局世路可以同秀娥扑野

睇埋後面你就明我講咩

變肺炎結局?🤔

寫得好過綁架結局應該唔難

4年後 會長狂咳 咳出血 發現患咗來自中國不明病毒 之後發現長家 好多高層中招 連店面都中招 被迫停業，股價大跌，最後會長病死咗 張家被投不信任票， 世路低價收購長家，長家大子出來後做流浪漢，完

真過本身嗰個

其實個劇本麻麻！全靠班演員撐起身。

本身網漫
漏洞已經多
篇劇已經改咗唔少